廉頗同藺相如有冇做過愛？

廉頗擺明鍾意sm先會負荊請罪

Play黎

趙王同秦王...

點解春秋戰國咁多基佬